Бот погоды. 

Умеет обрабатывать запросы:  Moscow, погода в Moscow, какая погода в Moscow, 
Moscow в понедельник, Moscow на неделе, Moscow in the week, Moscow now. 
Название городов лучше писать на английском языке.

Для бота: telegram api.
Для погоды использовалось: https://openweathermap.org/api - от него и ограничения на название города. 
Для картинок: bing, https://docs.microsoft.com/en-us/azure/cognitive-services/bing-image-search/quickstarts/python

Алгоритм можно описать так: 
Бот слушает чаты.
Если пришло сообщение: анализируется текст сообщения(parser.py)
Выделяется город и время на когда нужен прогноз 
После делается запрос о погоде. И отправляется пользователю. 
После делается запрос картинки по запросу города. 
Аналогично отправляется пользователю.
